說得不客氣一點，USPHS在一個滿是不吸引人的人的城市裡進行了一次大型牙科實驗。防氟劑是OG防氟劑| Michael Schulson | 2016年7月27日| DAILY BEAST
（到目前為止）膽小的顫抖會不會讓位於一次全面的癲癇發作？26次地震之後，水力壓裂的冒煙槍在德克薩斯州|詹姆斯·喬納| 2015年1月7日|每日野獸報
所以我們知道，鑽入基岩並將其充滿流體會導致地震。26次地震之後，水力壓裂的冒煙槍在德克薩斯州|詹姆斯·喬納| 2015年1月7日|每日野獸報
它曾經載運牲畜，但在最後一次航行中滿載著敘利亞男人、女人和兒童。地中海鬼船|芭比拉薩·納多| 2015年1月6日|每日野獸
他是否在流行文化中得到了應有的回報還有待觀察。Ed Brooke：參議院民權先驅和後種族主義美國的先知| John Avlon | 2015年1月4日|每日野獸
最後，她抱怨說她“太累了，把我的時間都花在花園裡的躺椅上了。”Wave | Algernon Blackwood說
“只要有必要，山姆，”匹克威克先生回答，“我完全允許你留下來。匹克威克俱樂部的遺書，第2節（共2節）|查爾斯·狄更斯
它充滿詩意，肉色異常自然。從公元前七世紀到公元二十世紀的《藝術女性》|克拉拉·厄斯金·克萊門特
梳妝檯上，一本全紫色小牛皮包著的小書半藏在一張精緻的紙巾窩裡
人們不希望她那白皙的脖子不那麼豐滿，也不希望她那美麗的手臂更加纖細。《覺醒》與短篇小說選集|凱特·肖邦